有無人運氣差到極點?

運氣一日差過一日,今日差到買棵菜都可以輸身家
已經唔想出街,但仲有手尾要執
究竟仲要衰到幾時

抵撚柒死

永遠都揀錯

就係咁

條命生成咁臭手都冇計

食齋
做義工
做運動

除左返教會
切記不要亂花金錢幫襯神棍增運
eg 算命，擺風水陣，戴佛牌
以上係有錢人做

但偏偏係衰喺自己最著緊嘅嘢,我真係接受唔到
叫做完成咗個夢想,點知一日多啲就出事,我真係唔想做人啦

呢三樣真係好耐無做
頭先失落緊嗰陣真係有諗過去算命

當下資訊 揀個深思熟慮左既決定
唔會後悔就算了

結果未如理想都由佢

為咗完成夢花咗好多功夫同時間,就係忽略一個簡單嘅動作,然後就奶哂嘢
已經唔係後悔可以形容

唯有盡量執好啲手尾佢,我真係唔想咁快放棄
但又要再嘥錢嘥時間

今日差到買棵菜都可以輸身家

點輸身家

一訓上床就知自己根本冷靜唔到
點解我做每一個決定都係錯?
點解每次都係樂極生悲?
點解唔可以畀我開心啲咁過每一日?
我真係就嚟痴線

成世都咁黑仔

我真係好辛苦
每日盡力做好,換嚟一個又一個嘅悲劇
想搵人幫手先發現無人幫到自己
努力唔努力個世界都只係越變越差,咁我做人嚟做咩?

黑仔到想報復世界
偏偏自己又太善良

放縱下自己算

放緃都要錢

幾撚慘 想虛耗下光陰都要返咗工有錢先

career no good
考車就改期
dklm

咁呢樣都真係幾慘
不過我寧願自己從來無熱愛過汽車
寫到呢度又喊出嚟

搞咩

想趁後生考姐 無諗過渣

無啦啦有眼疾, 比人呃錢,感情出問題

咁近排有無好啲?

偏偏我就係太想揸先出事
擺喺停車場咪冇事囉

做左手術 但隻眼視力已經得返4成。
錢炒股賺返dd
感情 算9數 有西屌就算

比人偷左？
衰d講句考黎係in case第時如果有仔女又afford到就可養車車屋企（不過係香港都唔駛諗有仔女，去到國就外國考仲易）

香港人運氣都好差

之後有無渣番？
我就無乜太大興趣，又比師博屌到無心機，仲要被改期又要拖多幾個月頂（好彩學到7月尾見暫停考車就停左，原本8月尾考），有時真係想等去外國考算

呢個當然啦

你考自動波定棍波?

你呢個錢嘅問題嚟啫，解決到嘅問題就唔撚係問題啦

之前睇個post，人地呀媽生cancer，之後好返，點知隔兩三日之後爆血管死撚咗，都未有你咁撚叫春啦，渣㗎車high到下仲有得整就睇開啲啦

btw 咩車嚟呀樓主，worse case scenario 咪去日本bid多部

咁當然啦
衰咗幾個月所以先至想叫吓春啫

梗係唔好整啦

換W201 2.5 16v

認真 整啦 最緊要自己鐘意，渣住㗎自己鐘意嘅車真係好爽 唔整你一定會後悔

色差呢啲小事嚟

自動波 石蔭本身上左9堂已經，操左3次考場，都開始有信心，仲有成個月，點知又停，新期前兩三星期先學多4-5堂算，唔得就快期，廢事學太多堂又都係肥。

如果係201嘅話我依家已經跳咗樓

最近嗰間車房唔肯畀地方我自己整
唯DIY換咗盞頭燈再搵個地方自己整

我考嗰陣時都要到最後嗰一兩堂先至有多少少信心,睇多啲考試路線嘅片熟習吓會好啲